有預感山竹今次十號風吹到香港hihi, 會畀澳門狗笑番我地落後抵死。

我見撚到個未來，好撚驚呀

怕咩 有解放軍救我地班賤民 班澳門狗妒忌都嚟唔切

澳門報紙上網乜差都收晒皮，想笑都無渠道啦

可能香港去到九號個陣，澳門已經斷晒信號

沙中線同高鐵

上次恥笑澳狗好似大力左d, 今次吹正香港驚畀澳狗笑番轉頭

咁又係

澳門黎？

澳門狗係水底笑我地?

澳門已經係海平面以下

吹得正我地 佢地都唔荒好得去邊
顧掂自己先啦

唔好笑咁大聲，今次我個預感真係唔多老黎

放心, 排住隊死, 都係澳門死先

佢地全境係接近海平面

我記得上次我地笑鳩澳狗，澳門班的士狗話唔車香港人

咁d蝗咪要潛水落賭場落注？

你覺得香港會嚴重得過澳門?

個風過左澳門仲存唔存在都成問題啦

有康樂大廈，香港黎

澳狗

仆街啦香港今次

山竹係南面過

港島既山, 同九龍既山, 係護晒

新界基本安全

深圳排洪就新界西北浸

幾弱智先會care le e

明明香港同澳門一向河水不犯井水
天鴿戈陣仲有好多香港市民免費運送物資
點解澳門人咁憎我地?

就算無反常天氣，澳門好多地方都出現沉降，山竹一到，澳門就變牛肉

有力場 淡淡定有工做

香港出事，澳門都唔係好過

如果個風吹到香港仆街
就算係吹正香港，澳門擦邊都夠佢陸沉

塌返棟凱旋門咁就爽喇

好撚仆街

有啲國家最驚人團結

咁澳門狗都幾配合中共

幫中共屌鳩香港

"少年，你太年輕了。"

駛撚澳門人/香港人配合.

香港黎

登夠未
已經風力減弱+轉向偏離

澳狗唔係蝗就係五毛

九龍站啊，新界人

我好撚期待呀屌你老母

含撚狗牙廢已經痴撚咗線

個風走左lu 照跑馬

淨係廣豬噢同膠鐵吹到出事都有排笑啦

不要分得咁細，都是奶共狗

真定假先?

我剩係知好多蝗住

澳門驚驚到痴撚左線

不要再說啦

條線已經唔係向正香港
同埋個風已經hi到菲律賓

屌你，我個8號波啦？

屌你，星期日晚最接近香港，星期一放假不是夢

戇鳩

唔好傻啦，吹正香港澳門一樣食屎，更何況而家偏西澳門食得仲應

今次唔好笑澳狗啦大家

見唔見到澳門陸沉

係掉返轉香港人憎澳門，澳狗有撚資格憎人

港狗要死人先識驚 個個得把含撚口講

澳狗落去同毛主席鄧爺爺一齊笑囉

我地仆街 你覺得澳門會好過我地咩

澳門幾時有憎香港呀
係啲人係網上面突登離間啫
有啲係澳門嘅朋友都好感謝個時香港俾咁多物資

唔好再離間啦
澳門今次都大穫，邊得閒笑鳩我地呀

咁好人送例湯

咁點安慰澳狗，你還有黨好似好行咁

上次澳門的士狗拒接港客呀

關心你d澳狗都唔得?咁惡做乜鳩

澳狗成日係網笑鳩我們香港人，又話蝗好過港人，咁又算唔算離間啦？

澳狗襯打風100個飯盒益佢d同胞算係咁啦

年年有政府比錢 一百蚊個飯好平姐

走撚到9理遠啦

高鐵

今次可能200個飯盒

碗湯諗住用水浸嘅水黎煲？定系直接系街到匹一兜

要問澳狗或者蝗，佢哋平時點做

澳狗準備潛水

澳的士狗會唔會又拒車香港人呀？

香港會仆街嘅話澳門直頭死撚左啦

佢地還有黨

有預感定見到呀

吹正香港你覺得澳門會無嘢？

轉左大鬧澳門wo 澳狗收埋左啲電單車未

留名

澳門幾日之內就會唔再存在

我係澳狗就買定氧氣樽同潛水裝先啦，邊有咁得閒笑我地

係有預感見到

吹正澳狗

澳狗有命上黎恥笑再講

仆街，個風吹正澳狗

未撚怕過

你是澳狗？

有冇買定潛水艇

你地澳狗唔好笑我地香港人啦

澳狗笑乜春？
大家咁近香港都仆街既話澳門肯定毀滅都似

收得八千蚊就預咗陸沉

沒事兒，沒事兒

諗定捐幾多錢俾澳門未？

係咪㗎 黑的都揀客

澳門🐶

山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層大樹連石屎外牆成幅倒冧

澳門咪一撚樣

從來只有台狗笑香港人
澳門人係見識少d 但佢除左奇怪要港獨之外都唔會好似台狗咁認屎認屁

但澳狗奶共

無嘢笑到我地姐，成日扮香港人

講打風畀台灣笑好合理

澳門狗過完星期日地圖上仲有粒點先再講野啦

奶共就全世界好多地方都奶
您睇非洲堆一帶一路！
白俄都奶蘇共
但起碼對我地香港人冇點攻擊
台狗見識少又認屎認屁 又成日笑香港
台狗有民主？印度都有民主啊

台灣七一八 同八一八風災都係近廿年ge事
死ge 人數要用十位去計
死ge人仲多過菲律賓
台狗憑咩笑香港

要笑係連登搵踩港post大把野笑啦
地鐵故障 炒膠紙
大把材料比佢地
澳門人跟葡萄牙人大

葡萄牙人管理唯然廢 但歐洲黎講葡萄牙白鴿眼情況算比較輕

冇料但唔自大有咩所謂
呢個世界好多國家都唔叻

但好似台狗咁冇料又自大就食屎啦

你收皮啦，又想離間港台撐澳狗 死澳狗準備陸沉啦

台狗同香港冇咩關係唔需要離間
夠膽講小弟係香港仲正宗過您班新移民後代（睇您講野都似）

4百年前葡萄牙黎屯門霸左一段時間
比清兵打走左 隔多廿幾三十年年就去左澳門
如果唔係您今日一樣睇緊葡文路牌

敢講全世界同香港最撚唇齒相寒一定係澳門
分別只係澳門人早就識同葡國佬反抗仲比佢地成功左 所以佢地比較親共
但澳門係歷史上對葡萄牙好重要
曾經係葡萄牙打輸比西班牙個時 全世界唯一仲升緊葡國旗ge地方
所以葡萄牙人走左之後都冇遺棄澳門

而香港人反抗英國佬就唔成功 又比英國人遺棄 搞到今日兩邊不是人
（當然葡萄牙人比英國人廢好多亦係構成以上結果主要原因）

澳門玩緊賭
香港玩緊炒賣
一樣靠蝗蟲資金頂住檔生意
咪一撚樣

民個就係香港同澳門ge關係

香港今次都好傷

有無澳狗圖睇。？

澳狗有無偷笑香港人星期一要返工？

澳狗星期一放假，屌鳩佢